有冇讀緊DI視覺傳意既師兄姐?

IVE Found-Dip畢業之後諗住轉去HKDI 讀Hi-Di, 想知讀完之後難唔難讀入U / 搵野做?

入去前諗清楚，你做幾年野再報U讀會好過浪費生命

千奇唔好讀hkdi 你一定會後悔
利申讀緊

搵工唔難囉
公司D junior 好多都係DI visual comm 出身

我見有師兄師姐直接上poly year 3, 利申 DI year 2

求分享

請問你公司係做咩? 專請DI畢業生嗎?

唔係我公司, 你當係marketing agency, 又唔係話專請DI畢業生
不過咁岩想請果D好似都都係DI畢業,DI出名多實戰
fresh grad 黎講佢地d profo 都算唔錯

嗰啲係咩位

art director or graphic designer 果D囉

VComm 裡面有幾個分流做唔同嘅嘢, 知唔知點揀